今日我生日 想有人同我講生日快樂

平時見到呢d po覺得好on9
到自己生日先發覺 原來真係無人記得你

生日快樂

生日快樂 唔好打我

生忌快樂

生日快樂 享受假期

生日快樂！

多謝大家

仲要反工今晚

copy 錯生忌

生日快樂呀

生日都要返夜更

生日快樂 大個仔啦

係呀 做pt 無計啦
有工就要反

真係大個仔了

好撚寂莫 發覺

生日快樂快樂

無人無物

人生無意義了

生日快樂！又老一歲

真開心 應該係最多人講生日快樂既一年

生日快樂呀brada

今晚打老虎

生日快樂！！！！！！

今晚同自己去邊度慶祝

祝你同我都生日快樂
我都係今日生日

生日快樂我都係今日生日

生日快樂啊

其實無人記得又點

屌你老母

Happy birthday

生日happy

單身快樂